[慎入]疑似一家肺炎離世

極不安

幾時到黑警

無著衫？

幾個小朋友

最尾講咩？
我操你的政府？

笑左

d咁嘅屋人住㗎
仲話小康

來生不做支那人

《請全港醫護人員三思！》

仲有人喊即係未死清光啦
支持全家人一家團娶

呢條片好似之前大陸用埋啲乜鳩煤取暖
中素死全家出現過

冇著褲？

支那真係

痴撚線！人間地獄！咁都唔反支共？

呢d死法係一齊死先會wor fake多

應該死前同d官攔住

見到個小朋友，真係心碎了...我認我仲對平民百姓係有同情心

黑警嘅下場

記住，冇一個係無辜

我無咁堅強，起碼個小朋友，罪不及死，以前古代打仗，唔夠車輛高嘅兒童都可以唔殺